{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해삼회"
    },
    "text": "ナマコ刺身\\n\nナマコは極皮動物の一種で、韓国の全沿岸に分布しており、12月から2月までが最もおいしいナマコです。 ナマコはカルシウムと鉄分が豊富で、子供の成長と骨格形成に良い影響を及ぼします。 また、大人には血圧調節や新陳代謝の促進にも役立ちます。 ナマコと高麗人参の相性が良く、ヤンサムタンで調理するとスタミナ食として効果が優れています。 またナマコにあるヨウ素はナマコを乾燥させると含量が増加して心臓の健康に役立ちます。 済州島の赤いナマコは品質に優れ、様々な方法で利用されています。 ナマコは生のまま食べたり乾燥したりして中華料理に利用され、塩漬けしたものは酒の肴として知られています。 済州島では春にナマコの刺身とナマコの塩漬けを好んで食べ、生のナマコをきれいに洗った後、ごま油を落として酢コチュジャンと一緒に食べます。 忠清道地域では細かく刻んだナマコをごま油で火を通した鍋にキュウリと一緒にムルフェで食べたりします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナマコはどのような動物ですか？",
            "answer": "ナマコは極皮動物の一種で、韓国の全沿岸に分布しています。"
        },
        {
            "question": "ナマコはいつが最も美味しいですか？",
            "answer": "ナマコは12月から2月までが最も美味しい時期です。"
        },
        {
            "question": "ナマコにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ナマコにはカルシウムと鉄分が豊富に含まれています。"
        },
        {
            "question": "ナマコは子供の成長に良い影響を与えますか？",
            "answer": "はい、ナマコは子供の成長と骨格形成に良い影響を与えます。"
        },
        {
            "question": "ナマコは大人の健康にどのような効果がありますか？",
            "answer": "ナマコは大人の血圧調節や新陳代謝の促進に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "ナマコと高麗人参の相性は良いですか？",
            "answer": "はい、ナマコと高麗人参は相性が良く、ヤンサムタンで調理するとスタミナ食として効果的です。"
        },
        {
            "question": "ナマコを乾燥させるとどうなりますか？",
            "answer": "ナマコを乾燥させると、ヨウ素の含量が増加して心臓の健康に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "済州島の赤いナマコは何に利用されていますか？",
            "answer": "済州島の赤いナマコは、様々な方法で利用されています。"
        },
        {
            "question": "済州島では春にどのようにナマコを食べますか？",
            "answer": "済州島では春にナマコの刺身やナマコの塩漬けを好んで食べます。"
        },
        {
            "question": "忠清道地域ではどのようにナマコを食べますか？",
            "answer": "忠清道地域では、ナマコをごま油で火を通した鍋にキュウリと一緒にムルフェで食べることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 377
    }
}